Twitter 高層係 Kamala Harris 前新聞秘書

Nick Pacilio，而家係Twitter Spokeperson
2011-2014係Kamala Harris 嘅 press secretary
你話冇bias 真係唔信

According to his Linkedin page, Pacilio served as press secretary and deputy press secretary for Harris between 2011 and 2014, during the first part of her tenure as California attorney general. He joined Twitter in November 2014 as a senior communications associate and was later elevated to a manager position.

(而咁啱另一個Twitter 前高層就去咗Biden 團隊
)

我都係咁啱喺Twitter見到，原來連好多美國人都唔知

好顛呀, 魔共竟然可以控制世界第一大國 同總統參選人，唔怪得知刁小雞心雄搞咁多大龍鳳

共匪滲透

Debate moderator 都係同民主黨有關

我而家先知

清算Twitter

唔好話美國人
我地都未必知
之前入twitter個支那雞係咪仲係silicon valley?

前排仲插左一隻支那博士入去做CEO

推

明白了

要救全世界

必先支持trump

美國豬就係咁懶同貪錢
中共都應該估唔到美國白皮豬原來咁容易收買

咁就要推起佢喇

twitter任命“李飞飞”為公司董事會新獨立董事！